8.28國泰城 「整合機場行動post」

[img]8.28一個行動post 都冇既！？[/img]

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推[/quote]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推撚爆佢唔該

罷工集會公佈
主題：跨界別聯合聲明記者會及罷工集會公佈
日期：2019年8月28日 (星期三)
時間：下午2時30分
RSVP / 訪問︰ hkgeneralstrike@gmail.com
全民罷工集會 Telegram channel: @hkgeneralstrike

Announcement of General Strike and Rallies
Topic: Cross-Sectoral Joint Statement for Hong Kong General Strike & Announcement of Rallies
Date: 28th August, 2019, Wednesday
Time: 14:30
RSVP / Interview requests︰ hkgeneralstrike@gmail.com
General Strike Telegram channel: @hkgeneralstrike

推

推行動post

828

再推

Pish

最新情報： 不反對通知書已出

人一人個post 同我spread 出去